% 29/03/2018 15:02:11
{
\footnotesize
\sisetup{per-mode = symbol}
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{@{ }l@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }}
  \toprule
    {\multirow{2}{*}{{Rubro}}} & \multicolumn{3}{c}{{Año 3}} & \multicolumn{3}{c}{{Año 4}} \tabularnewline
  \cmidrule(lr){2-4}
  \cmidrule(lr){5-7}
     & {Fijos} & {Variables} & {Total} & {Fijos} & {Variables} & {Total} \tabularnewline
  \midrule
    I. Producción &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    Materias primas &  & 0 & 0 &  & 0 & 0 \tabularnewline
    Insumos de Producción &  & 3479680 & 3479680 &  & 3479680 & 3479680 \tabularnewline
    Mano de obra directa &  & 1544400 & 1544400 &  & 1544400 & 1544400 \tabularnewline
    Mano de obra indirecta & 1424280 &  & 1424280 & 1424280 &  & 1424280 \tabularnewline
    Impuestos &  & 1468989 & 1468989 &  & 1468989 & 1468989 \tabularnewline
    Amortizaciones & 6406280 &  & 6406280 & 2444114 &  & 2444114 \tabularnewline
    Seguro & 931537 &  &  & 931537 &  &  \tabularnewline
    Mantenimiento & 275200 &  & 275200 & 275200 &  & 275200 \tabularnewline
    Costo Total de Producción & 9037296 & 6493069 & 15530365 & 5075130 & 6493069 & 11568199 \tabularnewline
  \midrule
    II. Comercial y Administrativo &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    Sueldos y Gastos  & 2343650 &  & 2343650 & 2343650 &  & 2343650 \tabularnewline
    Costo Total de Com. y Adm. & 2343650 & 0 & 2343650 & 2343650 & 0 & 2343650 \tabularnewline
  \midrule
    III. Costo Financiero &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    Intereses  & 6173821 &  & 6173821 & 4391323 &  & 4391323 \tabularnewline
    Costo Total Financiero & 6173821 &  & 6173821 & 4391323 &  & 4391323 \tabularnewline
  \midrule
    COSTO TOTAL & 17554767 & 6493069 & 24047835 & 11810103 & 6493069 & 18303171 \tabularnewline
  \bottomrule
\end{tabular}
}